急抽快期

前幾日考van仔丙部肥左
但係排普通期要去到下年6月

想問有冇人可以幫抽快期
價錢可議

問乜膠
事但google一間
$350，咪做水魚

Google好多依排都唔接
如果有人依家幫到我抽快期
真係唔介意俾錢

搶得到先算
一日放一個slot

@ug1024